大學真係好多自私撚

淨係識問人攞source，assignment quiz 俾晒答案你，咁不如我幫你讀埋個course 啦。掉轉人哋問返你攞source就話冇

死全家啦自私撚

不分男女

不分year 不分major 都有

周街都係架啦屌 小朋友唔撚gur咪唔好比佢囉 再勁d就send封email report佢囉 又要屌又要劣

要問人攞source既人點會比到source人
佢有你都唔敢要啦

其實咁撚唔鐘意咪唔好比囉 你都係怕無左呢個/呢班FD先唔屌出聲 你咪一樣諗自己 你唔自私?

係反而ive唔會
大學d人機心好重
ive讀書雖然廢不過有人情味

傻啦，係唔識利用姐。果啲人人脈夠多，分分鐘你唔識嘅，都可以從返佢地身上拎sourse

應該是叫佢嘗試下做 諗住十家比較下答案有咩唔同
屌 下下問煩到嘔 到我想叫你幫下手就無件事

唔畀source咪得